python v3.5.6

instalar postgressql
    user=franc
    pass=1234
    db=miguelcoin

instalar redis
    https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-install-and-configure-redis-on-ubuntu-16-04#download,-compile,-and-install-redis

ejecutar pip install -U "celery[redis]"

docs de celery
    http://docs.celeryproject.org/en/latest/userguide/periodic-tasks.html

comando para establecer celery roker
    en linux: celery -A miguelcoin worker -B --loglevel=info
    En windows: celery worker -A miguelcoin --loglevel=info
                celery -A miguelcoin beat --loglevel=info

docs para hacer un servicio de celery
    http://docs.celeryproject.org/en/latest/userguide/daemonizing.html#usage-systemd


tutorial para deploy en heroku
siempre trabajar en el master para hacer el deploy
https://gearheart.io/blog/how-to-deploy-a-django-application-on-heroku/

cloudamq.com servicio de rabbitmq para el celery. login con google
https://api.cloudamqp.com/console/dfd6d674-3ce3-45a4-ad59-bec65381b4fc/details